\subsubsection{AuthenticateTask} \label{app:klasse:AuthenticateTask}
\textbf{implements} AsyncTask<String, Integer, String> \newline
Der AuthenticateTask authentifiziert einen Nutzer über den Web-Dienst. Er ist als asynchroner Task implementiert damit die App nicht auf die Antwort des Dienstes warten muss.\newline
Siehe auch: \nameref{fig:AppAuth} \newline

\underline{Attribute}
\begin{itemize}
\itemsep0pt
\item \textbf{account: Account} \hfill\\ 
\textbf{Sichtbarkeit} private

Benutzeraccount des anmeldenden Nutzers

\item \textbf{callback: IServerResponseCallback} \hfill\\ 
\textbf{Sichtbarkeit} private

Callback, dessen Methoden aufgerufen werden, um Ergebnisse der Netzwerkabfrage zur UI durchzureichen.
\end{itemize}

\underline{Konstruktoren}
\begin{itemize}
\itemsep0pt
\item \textbf{AuthenticateTask(account:Account, callback: IServerResponseCallback)} \hfill\\
\textbf{Sichtbarkeit} public

Weist die Parameter den Attributen zu.
\end{itemize}

\underline{Methoden}
\begin{itemize}
\itemsep0pt
\item \textbf{doInBackground(urls: String...): String}\hfill\\
\textbf{Sichtbarkeit} public

Überschreibt doInBackground(..) von AsyncTask. Stellt die Netzwerkverbindung zum Server her, ruft dessen authenticateAccount(..) Methode auf und sendet die im Konstruktor spezifizierten Daten.

\item \textbf{onProgressUpdate(progress: Integer...)}\hfill\\
\textbf{Sichtbarkeit} public

Überschreibt doProgressUpdate(..) von AsyncTask. Wird ignoriert.

\item \textbf{onPostExecute(result: String)}\hfill\\
\textbf{Sichtbarkeit} public

Überschreibt onPostExecute(..) von AsyncTask. Ruft die onResponse(..) Methode des IServerCallbacks auf, falls die Netzwerkabfrage erfolgreich war. Ruft die onError(..) Methode des IServerCallbacks auf, falls ein Fehler auftrat.
\end{itemize}