\subsubsection{CameraActivity} \label{app:klasse:CameraActivity}
\textbf{extends} \nameref{app:klasse:MainActivity} \newline
Die CameraActivity zeigt die CameraView an, instanzert eine CompatCameraHandler Instanz sowie eine IRecordCallback Instanz und manipuliert die graphische Nutzeroberfläche abhängig von den Methoden, die auf der IRecordCallback Instanz aufgerufen werden. Nach dem Start blendet die CameraActivity ein Symbol ein, welches die Bereitschaft der App signalisisert. Die CameraActivity stellt einen Observer des CompatCameraHandler dar.
\newline

\underline{Attribute}
\begin{itemize}
\itemsep0pt
\item \textbf{recordCallback: \nameref{app:klasse:IRecordCallback}} \hfill\\ 
\textbf{Sichtbarkeit} private\newline
Implementiert das IRecordCallback Interface. 
Der Aufruf der Mehtode \textit{onRecordStarted} benachrichtigt die CameraActivity Instanz über den Start der Videoaufnahme. Sie blendet das Symbol ein, welches die Aufnahme signalisiert. Das Symbol, welches zuvor die Bereitschaft der App signalisiert hat, wird ausgeblendet.
Der Aufruf der Methode \textit{onRecordStopped} benachrichtigt die CameraActivity Instanz über das Ende der Videoaufnahme. Sie blendet das Symbol ein, welches die Bereitschaft signalisiert. Das Symbol, welches zuvor die Aufnahme der App signalisiert hat, wird ausgeblendet.

\item \textbf{cameraHandler: \nameref{app:klasse:CompatCameraDataHandler}} \hfill\\ 
\textbf{Sichtbarkeit} private\newline
CameraHandler Instanz, die die Vorschaubilder der Kamera eigenständig verarbeitet und die Aufnahme auslößt.

\item \textbf{cameraView: \nameref{app:klasse:CameraView}} \hfill\\ 
\textbf{Sichtbarkeit} private\newline
CameraView Instanz, welche verwendet wird, um die Kameravorschau anzuzeigen.

\end{itemize}

\underline{Konstruktoren}\newline
\indent Keine, da der Lebenszyklus dieser Klasse von Android gesteuert wird.\newline

\underline{Methoden}
\begin{itemize}
\itemsep0pt

\item \textbf{Launch (callingActivity: Activity): void}\hfill\\
\textbf{Sichtbarkeit} public\newline
Startet ein neues Intent durch welches eine CameraActivity Instanz erzeugt und gestartet wird.

\item \textbf{getLayoutRes (): int}\hfill\\
\textbf{Sichtbarkeit} public\newline
Überschreibt die \textit{getLayoutRes} Methode der Superklasse.

\item \textbf{onCreate (savedInstanceState: Bundle): void}\hfill\\
\textbf{Sichtbarkeit} public\newline
Überschreibt die \textit{onCreate} Methode der Superklasse. Lädt die CameraView Instanz und erstellt die IRecorderCallback und CompatCameraHandler Instanzen.

\item \textbf{onResume (): void}\hfill\\
\textbf{Sichtbarkeit} public\newline
Überschreibt die \textit{onResume} Methode der Superklasse. Ruft die Methode \textit{resumeCamera} der CameraHandler Instanz auf.

\item \textbf{onPause (): void}\hfill\\
\textbf{Sichtbarkeit} public\newline
Überschreibt die \textit{onPause} Methode der Superklasse. Ruft die Methode \textit{pauseCamera} der CameraHandler Instanz auf.

\end{itemize}